美酒佳餚節好撚貴

好撚多洋腸港女
入去打個轉都$300-500
同美食節明顯唔同target audience

美食節係俾d 師奶買倉底貨當執到寶架渣

廢話王

鬼唔撚知

早幾年去就正, 好多唔同酒莊既酒, 價錢有平有貴, 次次都去足幾日買十幾廿支番屋企
但只從有年係啟德搞之後就唔同左, 野食越黎越多酒就開始少, 大部份檔賣既都變左party wine
仲有試酒越黎越貴, 最初一個token 一杯, 貴野2個token, 到而家大部份普通既都要2個token, 345token 我都見過

1

呢啲場合幾好，用價錢過濾咗班垃圾，人係有分貴賤

呢個真
完全無晒龍蝦師奶果類人

Agger

飲開就知係代理倉底酒散貨場

擺明搵笨

突登搭個棚，班人放假出黎返工，樣樣都係錢
唔洗賺番咩

但有好多蝗

寧願俾貴d都唔想同d廢中師奶迫

無錯
一開始好正
但之後越搞越垃圾 變左工展會咁
之後無再去過

香港地樣樣野搞多幾年都係變質變cheap

想食野就去葵芳美食嘉年華
Wine and dine比人冧女用

飲紅酒咁離地你以為好低消費啊？

但野食好難食 又要排隊

建議食飽先入去齋飲酒

去年他們在美酒佳餚巡禮參展，瞥見比鄰港商將一款德國酒以498元出售，忍不住查該酒在德國售價，發現在超市僅售4.5歐元，換言之，那展商把價錢抬高了逾10倍出售！

仲有呢場活動總開支，永遠係商業秘密

上面仲話比上等人去

香港好多酒鋪同超市都做緊同樣既野

歐羅1對10
連埋稅同運費
差唔多啦

百幾蚊一日一個月都有三萬？

"拿折扣，全球到處都有，但香港很極端！"

排隊入緊場

幾十乘十咪幾百囉
乜撚事

果邊賣幾十歐羅定幾十港紙呀？

葵芳只係相對平d但都唔係平

葵芳真係
葵廣仲多野食個個展

啲酒唔抵買 出面買平好多
去到只係感受吓個氣氛

去到最多都係食氣氛 R水吹
真係要買酒喺網店搞掂
再唔係就落759買 759啲酒算性價比高
雖然無間出名 但出品對得住個價錢先

19串燒30蚊 最慘係條隊排到on99
食晒油煙

葵芳果度都勁撚貴
糯米雞翼都賣$30隻 $50 2隻
玉子燒都$40
碗仔翅都$30碗 落d打邊爐花膠 就叫花膠碗仔翅

咁始終有d款葵廣冇
但葵廣選擇多同平好多

比班蟻民扮下 上等人既活動都真係有人J
你估真係賣靚貨咩

我block咗你上面個user冇睇到
4.5歐羅賣498蚊唔係「差唔多」丫嘛

試酒佢會用枝所謂"蒸餾水"幫你沖一沖隻杯
睇住唔知邊個攤位個嘅人，拎住個蒸餾水樽去供應商洗杯區到
唔係開水喉水入落個樽到
係成個樽浸入洗手盤入面果tum水到入

老老豆豆
去得呢D地方買既都係唔識野既水魚黎架啦

其實好多款收一百蚊三款
拉均黎計都ok
但呢個價格策略係令你快d飽冇咁易幫襯到其他競爭對手
同埋場內有d包裝食物、零食等的確平過出面買
不過要同極大量低端人口迫

瑞士雪山水

咁佢magnum Ausone賣 九千幾都好合理, 十個token即係幾錢 $200？$500?

真係超級多洋腸港女
眼都突埋

如果買800 1token=$40
$400=10token

$400 飲一杯ausone
Ok la....

唔係一杯

你就想

50ml

大會規定

屌佢又冇講係幾十歐定港紙
撚知咩法國賣幾錢歐咩

06年紅酒去拍賣會買都唔洗咁貴

係連登窮撚先嫌貴
幾百蚊陪女女試下酒ok啦
入面d女正撚到 大波長腿乜都有

講真係連登d 廢窮毒入去為左睇女 咁撚貴既酒都覺得值

物野在香港搞 都會變曬質 咩美食展 夜市 青衣戲棚夜市 甚至酒展 啤酒節 都係

基本上 一早對呢d嘢無引 大部分人只係post上ig呃like 同佢講品酒 晒9氣

你走啦 呢度冇人鐘意聽真話

去過一次，唔知玩法。一野俾人拎左3token，仲要係難飲既 自始無去

大會明明散買1token 係20蚊
你買800蚊係有其他野

飲cheap野感覺良好😆

咁呢d級數既酒, 除非d超級好年ex chateau舊酒, henri Jayer 呢d痴線野, 拍賣一般平過街價

不過$400 50ml 一支倒十五杯 $6000 fair la

好過好多垃圾百佳酒幾十蚊一杯

飯開尿？759 個d 十枝可能得一枝飲得落口

一枝武當紅契弟八十幾
一枝紐西蘭Pinot 百幾
一般私人會所house wine 都係百鬆啲你又以為點高消費法？

去唔飲酒都得既 比$30入去睇女睇人唱歌
又可以去飲杯陳豪咖啡 打埋卡 幾抵玩

笑人上面班留言以為d人客講多左英文就高級
咪又係買平價倉底貨

根本唔係比你條窮撚去

引哂班偽a, 屋村妹，曬命妹去

真係笑左出聱 美酒佳餚節wo 上等人wo... wtf

前日行左，濕鳩雞翼3串賣60蚊，笑撚咗

識玩

買白酒喇梗係
紅酒無枝得

驗眼

得格魯吉亞紅酒真係ok

其他都係徒有虛名唔值咁貴

白酒只不過係cheap貨都易入口

唔代表佢質素高

有無人知個節買一箱rose幾錢？

平均幾十蚊枝酒算係咁
你咁撚識飲介紹啲嚟？

咩rose先，幾十到千幾一枝都有

好明顯你唔係人地target customers啦
平常出去飲1 shot d垃圾酒都唔止$40啦
依加仲要係中環搞 包裝得咁靚 仲唔賺你錢呀

就講cheap 貨，德國酒，藍色樽身

120到150蚊枝（間間唔同）週街酒鋪都會見

邊枝都好明顯，唔明顯賣廣告了

性價比好過wine and dine場內大多垃圾

入去咪又係得個睇字 有咩好曬命

輪都唔輪到你嫁啦

依個真，買一枝點都抵過用token飲

入我去都係高級人士

飲酒買酒，不是關乎獎項。假如你喜歡便宜酒，只要你飲就得了；誰決定好不好？只是你自己。

港喱

啱呀，女嘅visitor 通常都係陪男朋友入

毒撚唔好ff可以入到去扮高尚識女仔

大把毒撚想入去依d 地方扮野脫毒

我今日去左 行左個圈 無左2萬

大把on9港女friend去打卡啦…
平時紅酒都唔撚飲 突然ig專家上身 影張相 hashtag支酒年份
最on9係酒莊名同提子名都搞得錯 扮唔到嫁 番去番葵芳美食展啦

一睇就知樓豬係乞衣

酸能到

其實飲紅酒有咩好曬

個個人喜好唔同

星期五去左
老闆係咁買酒，飲到成team嘔住走

返過wine and dine既booth d酒任飲咁滯

唔好酒 一定要飲酒嫁咩

幾千蚊都任飲？

垃圾，又貴又唔飽

我自己嗰個booth係 夜晚收皮時你開咗有剩個d就拎去換其他booth開咗嗰d交換黎飲

入面見到啲仔仔好高汁

酒商咁貴都無錢賺 抽水太深

以為入左場就係上等人 笑死人

又一個毒男唔抵得

我去過幾屆啦 有乜好唔抵得？ 唔通我去完又要走去好似樓上咁以為自己同凡人唔同d，咁先顯得自己好上等？

仔就係

班女咪又係同一班social 雞

樓上有位巴打講得啱，呢度嘅價錢貴可以令到班嘅質素高啲。但係實際上真係大手消費嘅人唔多。多數都係去湊熱鬧。最多都係俾俾啲港女，洋腸妹，偽abc打卡哂命。（無可否認質素幾高下）

[member] 本身係大會VIP，有幾張perfect 10送，入邊有一百幾十個token。最後因為太多token，用唔唒，周圍去撩下女請佢地飲酒。撩咗幾個先成功撩到個著深色短裙長腿偽abc港女，帶佢去試唔同酒，high high地打左個𠸏㖮，再掃埋個籮 ［/member]

響17要10個token
比佢一q清袋

有囡囡同我一齊係入面洗左成千銀

有囡未唔貴

冇囡自己一個on99緊係貴啦

我條囡仲肯主動塞番二百比我話唔想洗我咁多

你地慢慢打飛機啦

同一支酒，科學家證實咗貴啲係好飲啲

飲紅酒其實係講法文更多喎

上等人冇咁易扮嘅

有錢人扮窮人好易，因係冇成本就可以學，窮人扮有錢人好難架，學都駛好多錢架

你估真係為飲酒咩
帶條女嚟，趁人多摟住行
飲返幾杯坐喺海旁打下茄輪
Wing wing 地就返房扑野

屌你 去個垃圾展做水魚 仲以為自己好high class
笑大人個口

多謝分享

同連登窮撚講生活態度都晒氣

貴唔緊要⋯⋯但一杯野仲小過我係city super 或者sogo 果D免費試酒果下先on9。

有錢仔女 藍血人玩既party 熱鬧下就好了

d女女好易食...聽到我用法文order酒已經濕能晒

咁難飲嘅酒要10個token
hibiki 17係hibiki系列最差個隻

星期六飲左田大少支 lafite 03

蓋ching咁講會被人話你小家酸葡萄咋
人地用黎俾班偽abc/港女打卡用
做一晚上流社會人士去識有錢仔約炮直落

大把平時飲開啤酒/cocktail既入場比人搵笨

見到d日本酒貴出面三成

恭喜你巴打，高級品味上流光環已取得

入場係身份象徵 場內係一種社會地位

望下大波長腿abc 就無左幾百蚊 on99

AE 搞果陣就係
而家？支那銀行搞，不了

琴日4點去都仲可以，但8點打後行都行唔到，$30呀豬呀狗都入到去

擺到明係for 中環商業區返工上等人
放工落去yo女 之後直落lkf
同埋for成功人士同女朋友chill下

4舊水

唔覺你真係做到 覺得係小朋友認屎認屁
現實係咁成功就唔洗係連登搵存在感

就算去d貴嘅whisky bar飲都係300蚊杯
飲開識揾路嘅百幾蚊都有
400蚊明劏你

見早一版講40蚊個token嗎

4舊水
如果無改仲係隻膠杯
拎來飲響17
連唯一做得好嘅香味 比中環海風咁吹，收埋皮。

比錢買難受

香港呢類節仲貴過日本歐洲

貴到癲

不過大把人捨得俾

你月入100k 入去洗一千當散紙

見到你最新開個po都知你葡萄我呢啲上等人。我地呢啲上等人喺現實梳乎完再黎上網撚下你班鳩頭

真上流個班點會黎同班懶有生活品味既人迫啊

其實唔難
就算唔係vip，淫小小既女飲多兩杯，對住個有風度小小既男士都會春心動啦

今年第一次去，除非一大班人坐吹水飲，唔係真係去一次夠

講得無錯！所以場入面有個VIP區同埋俾你食個7舊水嘅high tea

你個野壞左呀

寫到明4.5歐元
同埋係德國而唔係法國既售價
睇黎ching都係飲呢枝成5舊水港紙既酒飲醉咗

咁都有得笑

將會展個美食節搬去露天爛地
佈置下改個名已經引到班自稱上流社會既人自我陶醉

啲perfect 10 pass可能送嘅仲多過賣嘅

我都覺，800蚊一張真係無乜人會買。

勁撚多抱住人去我去既心態 本身個活動係高質既 但去既人就多左好多低質

早幾年都幾好玩既，d人都高質d
今個星期六竟然請個d 19全民造星表演，低質到。。。

一開波個時好似係唐唐揸旗
所以就真係美酒
家下

中環去邊都多

唉800蚊成半個月糧
平民點會有錢去。。。

人多撚到都廢時排隊買飛入去。

好掛住英國啲food market完全唔洗入場費，
每個weekend就會開，
價錢又唔會好貴，正常價。

利申 英國留學生 已畢業

當然貴,當年兼職未計佣都成千蚊一日，行行企企
成本由邊來？

識飲嘅都唔會去呢啲地方啦

唔知有咩好曬
利申：唔係買

笑撚死 成班連登仔頂多中產當自己上流人士

其實香港搞親乜乜展都係變晒質，只係散貨場。

剩係飲下手工啤咪算囉

都貴。

on9無藥醫

上次飲酒有得夾公仔
夾左個巴黎鐵塔

好彩之後冇去
以前去過一兩次

我果陣去見後生多
有部分飲醉哂發酒癲

未必過濾得哂

一千幾百都吹到咁 仲平過aia

試酒個價值竟然低過入去睇女
女 係條街望洗乜俾錢啊
氣氛就話姐
連登狗真可憐

我果次同個女同學去好似用百零蚊試下酒 冇啦 冇乜簡岩

人還人，酒還酒

鳩痕閪痕姐

下下都2個token起跳，又多蝗，下年不了

好奇一問 有冇汽酒 或者水果酒試？

唔撚係薑b掛？

乜酒都有。

d支那人先財主（好似係）

最抵玩係買100蚊package 1隻膠杯 再加5張券

同d fd淨係買入場票$30

出面買左幾百蚊燒肉鵝翼
買左幾支酒

坐係大電視，坐坐下有2個鬼妹過黎join

記得上年一兩個token入去聽下course
又有得試飲
最抵應該係啲course了

今年不了 又貴咗

你唔好咁啦

飲手工啤去beertopia

低鳩能
咪又係普通人去 洗幾百蚊變撚左有錢人？
係中環搞變有錢人？
去aia ，係中環搞，幾百蚊，係咪全部有錢人？
有錢人會去呢d 同人逼？
連登傻閪扮大袋都扮第二d 啦
"過濾有錢人，人係有分貴賤"
隔住個mon 打呢句野應該係公屋中學雞

唔覺有幾高尚...
雖然係真係少左好多師奶大媽...
但啲人既質素又咪差
Main stage 啲人食完野啲垃圾又唔帶走，
成個地下都勁污糟
俾啲公德心中環上等人

個價錢set高d就以為高檔d

最重要所有紅酒都開太耐酸到仆街

岩價丫 無大媽同你搶 抵比

其實要識揀booth
有d booth五顏六色一睇就個賣垃圾

仲要懶高高在上咁評價埋啲人高質定低質 on9

第一日去用tap&go175蚊買200蚊飛有8個token加酒杯，再裝埋雲窖app周圍去飲免費酒

原來有人同我地做同一樣野⋯三個人30蚊，拎左兩支酒，三個杯。

雖然最後都有買張200蚊卷，因為想試下先買，頂，試就要比token，仲少過係鋪頭免費試酒 超on9... 買完條友四萬禁口同我地講，任試唔洗比token。

唔抵得呢d柒頭得果一張半張 串串貢扮晒蟹
唔通我有廿幾三十張 多到飲唔晒 又要串返你得果幾張

場出面個回收箱有百幾張 有咩好曬

今年唔計做野, 第3年去
之前都係入面洗錢, 覺得唔抵

今年同女朋友帶番上年2隻杯入去
幾開心, 當野餐

去過兩次，好多年前係西九，果陣d酒每杯平好多，仲要係最尾一日入去，d酒商應該想清貨，最尾個零兩個鐘已經唔洗錢係咁開酒俾你，飲撚到嘔咁濟

早一兩年係中環搞去多次，每杯酒都貴左好多，人又多，跟住都再無去過

老實講 wine & dine比較有價值既係尊尚區入面d貴酒 ( 雖然都係貴 但用多小小錢去試咁多支貴酒機會唔係成日有)

但出面大部份都係呃鳩d唔識飲酒既酒商 垃圾酒散貨場 根本連試既價值都沒 一堆呃token既商人 d野食仲撚鳩 全部都凍既 唔新鮮 夠薑賣到咁貴 如果唔係試貴酒 入去把撚咩

係, 外面個D可以講真係垃圾
話時話通常接位WINE & DINE之後會展會有個酒展, 今年幾時開
去過兩年高質好多

2個show性質唔同

一個真係wine tasting
一個係Carnival

一係佢夠膽就再加多個0， filter 多3/4人

而家錢又俾左， 入到去仲係塞到仆街， 旺個D地方同年宵差唔多， 貼錢買難受， 俾我都無下次。

之後各自翻屋企

基本上呢啲活動只係for你班中上流社會人士聯誼下，增長下人脈，真正鍾意酒既人唔會係場內買

跟老細去過三年，最廢嗰個已經係中學老師同埋眼鏡舖視光師，其餘全部醫生，律師，政府工程師，公家機構工程師，AO，藥劑師等等

港喱係睇價錢飲，貴就話正平就話垃圾
唔識飲又要扮識
利申唔識飲

即係點,我唔係你列出個堆人, 咁我即係唔俾入去?

去過兩次
第一次OK
第二次已經差左好多, 同埋多人到年宵咁, 今年冇去

老實講好多紅酒差撚過百佳買60-100蚊一支嗰D
當然要太多TOKEN既我冇試啦

反而飲下清酒梅酒都仲幾過癮

唔係喎， 就咁睇個list， 最廢應該係你喎。

在德國

入左埸飲左個手功啤同食左豬手
都係用左200

手工啤爛賤平喎

呢啲場所去食下啲扮高尚既傻女架姐.
真係要飲酒比多少少去D 品酒會, 人少少, 幾款酒你飲. 通常都飲唔晒
慢慢傾下計, 交流下好過呢D多多聲啦

老老實實. 酒根本唔係"咁"值錢

真係幾千蚊一支個D, 來貨價都唔會平啦, 點會任飲啊
老細自己開就話姐

其實係貴，你當自己去左酒吧咁，用幾百蚊飲幾十蚊既酒
但果種嘉年華氣氛係幾好，避開周末最多人，閒日去都幾舒服既
如果係睇質素同價錢，cp值係好低

求教 其實點樣一睇就知係垃圾酒

窮唔好學人講品味

紅酒白酒威士忌果D一定唔會比token飲，平同貴又咪差唔撚多分別唔大，反而鍾意試下唔同味既手工啤，同埋d特式野

食個雪糕勁快溶到一手都係

唔好咁對VIP啦

carnival咁唔洗比咁貴食or飲佢d垃圾
學上面巴打話齋 比入場費自己帶野入去玩好過

上等人響自己架遊艇飲住紅酒推緊車啦

成班乞衣話自己帶野飲野食入去，仲講到好威咁，一定係平時自己買哂野去大x活 吉家打邊爐個d 濕鳩黎

我都係西九果陣去。人少好強。唔知第一定第二屆

果陣都chill既。而家不了

會展場內搞果個明顯target業內人士

你去了解下呢支酒先話佢貴喇😒

老實講你仲肉酸過佢地

人出酒你出命

成八舊水唔係專登人士邊有可能俾得起...

專登人士? 專業人士+兩登網民?

咁睇演唱會要千幾兩千嗰啲，係咪要富豪先比得起？

一句講晒

用cheap酒扮高級mark up 剝削普通區嘅自high平民

然後補貼VIP 區嘅有錢人飲靚酒

符合香港社會

係 應該係我最廢
垃圾IT code狗 就三十先得三雞
不過好彩唔係住公屋

你都on9, 入面d價唔合理仲要比佢水？

道理就好似美食節 魚蛋賣$20/5粒，你係唔係都會買？

乞衣

大水魚 代奸商多謝你

分到水魚出黎

你係咪成世唔會出街食飯？ 餐廳夠係賺你大半啦
去得依d活動，預左洗錢架啦，你洗唔起覺得貴，咪即係個活動唔岩你囉，又要去威又要慳，做埋d乞衣行為拉低哂d水準，同蝗有咩分別？

所以去酒展我都自備蒸餾水浪杯
近年tdc酒展會有屈銀紙水機係街頭巷尾，
但係部部都會被人搞到一獲泡咁
都係自己帶支水好過

覺得去呢D event係「去威」
只係你呢D小朋友心底話

我根本只係當普通消遣，我出面買野入去個錢
分分鐘多過你係入面洗啦, 傻仔

係ig見啲女個個都去打卡

其實我覺得都唔差，星期六去咗，都幾大，同女朋友去飲下野，食下幾啱feel

打和啦

去黎把能
正經online訂幾枝紅白酒, 再訂ham, cheese係屋企慢慢嘆好過, 價錢大把料搵冇得呃

笑撚死。

入去都係為個feel
班女為打個卡打句chill
唔係平時同d fd係天台飲酒吹下風仲好過逼黎逼去

今年去唔到都唔覺得可惜
睇住佢啲野越mark越貴 人又越黎越多
不知所謂

Wind and dine同囡囡去玩下打下卡影下相，冇人話抵

又想享用入面d野，又唔俾錢人賺，個個好似你咁，咩活動都收得皮啦，唔通你買pack和牛去大x活打邊爐 就可以聲大大，話pack和牛貴過你個餐啊咁？
就算係入面買瓶裝酒都唔可以現場開啟飲用架，仲話帶入去，咪引笑啦，大種乞衣

頭一日可以去撞到明星

屌喇星
連登幾時變左窮閪論壇，八舊水要專業人士

買張機票咪要儲幾廿年
支那閪就返第三世界咪學人上網啦